覺唔覺現實世界既元首，欠缺霸氣？

理想：

———————————————————

現實：

知唔知咩叫元首

特朗普不知幾有霸氣

點解你次次都搶到頭/二香-.-

天朝元首

好撚癲

知唔知邊個普京？

無錯仲有希特拉

你玩撚完了 平仔份人好小器

收嗲啦中二毒撚

左膠極致變左癌
右㬵極致變右癌

右癌是一個民族既急性病變
左癌是對全世界既慢性投毒

你叫佢做平仔 你都玩撚完了